拎左神裝既手足！上山收埋係泥土！唔好收埋係暴大！

一定會搜hall

上山收埋佢!!!!!! 日後再用 !!!!

呢個絕對係殺手鐧嚟

革命

將件禮物用密封袋包住

佢地會唔會用金屬探測器

香港咁多山 慢慢搜

認真 自用都唔會失民意

行山路+冇電話+換衫
=無可能跟到！
最少兩個人，熄電話上山埋左佢
行遠啲再叫人喺岀黎嘅地方拎衫俾你換

行山影張相做位置記錄有咩問題

一定要執
但唔好急住用

之前有人執到催淚蛋掉入元朗酒家
好快就被補

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

影100張行山相 其中一張係

擺明偷圖啦